《法國24小時》24小時對這兩起事件進行實時報道。 巴黎恐怖襲擊現場報道| | 2015年1月9日|每日野獸 
 桑茲與這位木匠有過一段當時不光彩的戀情，有傳言說她懷了他的孩子。 紐約最悲劇的鬼魂喜歡極簡瑞典時尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 來自一個家庭的三個公開的故事:一位來自鳳凰城的母親和她的女兒。 我試圖警告你關於骯髒的億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野獸 
 達拉斯牛仔隊最先進的橄欖球體育場門票售罄。 德州會保持德州特色嗎? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 《每日野獸》週二採訪了歡欣鼓舞的聯盟，講述了《採訪》上映的幕後鬥爭。 索尼電影《採訪》最終如何登陸影院|Marlow Stern | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 圓滑發現這比發財難多了; 但他卻孜孜不倦地追逐他的精靈意志。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 你永遠不知道什麼時候你會在最偏僻的角落裡偶然發現一顆寶石。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 斯洛克姆先生沒有上過大學，他的生活一直是在小路上，在偏僻的地方。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 我從《刻在石頭上的文字》邊上退了回來，那套話在我耳邊迴響。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 除上述地區外，菸草主要種植在奧德河畔的法蘭克福地區。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。